英鎊好恐怖

食左瀉藥咁，最低9.77。印象中未見過咁低

重貨？

彈出又彈入
國家

重貨歐元，但見到咁好恐怖

早幾年briexit 試過
我個陣唱左2000gbp
而家又番番來呢個價dllm

9.5 都試過

而家先9.77 驚西咩

記得有人之前唔唱美金走去唱唱

入貨時機
上次入兩球港紙，一來一回執10幾皮

入咗1M
頂住啊

你果兩球咁多用途呀

夠澳紙慘咩?